香港人加油

香港人加油，要記住你唔係自己一個，你有好多個屋企人架。唔好放棄

雖然日日好不安
但唔好放棄

可唔可以入黎幫推
（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！